我真係好能中意金珉周

中意到我就黎痴線 我真係好想擁有她..

敏感巴走左冇耐 我地要好好照顧周周

我本身都係但某日偶遇本月十二女孩之後就覺得她比較普通(kinda average)..

我有牙周病

咁你想典

如果你識本月先再偶遇牙周我相信你個世界都會不一樣

自從我係夢中同周周拍拖之後我先發現原來我好愛她..

鍾意到賓州敏感

我都好能中意金珉周 好想擁有她..

同軟妹子周周拍拖每一天都幸福 唔會有吵架的事情發生..

你擁有牙降 我擁有周周..

有得左擁右抱這兩個女生一晚我可以減壽十年..

想知清如果有得X埋會點..

@金珉周致賓周敏感

減埋周周壽十年..

我願意用我減壽換清可以X果2條女..

睇到清呢句我笑咗分半鐘之後又哭咗分半鐘最後先定到神打呢個comment..

佢咩事

離開了

呢到我算係幾講雷氣..

個核突佬被bam後
覺得周周順眼咗
仲好似靚咗

我願意用我一世A0換周周個豬

y